收工先八號 天文台識玩

香港天文台宣布預計在今天（6月12日）下午5時30分或以前發出八號熱帶氣旋警告信號，本港風勢將會加強。

政府提醒返家路程偏遠、轉折或居住離島的市民，現應啟程回家。政府已通知屬下此類員工下班。

聽朝準時返工.jpg